岑子杰 唔係第一次遇襲！請各位注意！停止互屌！

民陣岑子杰與友人遇襲 遭兩蒙面漢持壘球棍鐵通攻擊 友人受傷送院
立場報道2019/8/29 — 14:42

岑子杰向《立場新聞》證實，在今日中午約 12 時50分，他和數名民陣友好正在佐敦一間餐廳吃飯，期間有兩名非華裔、手持壘球棍和鐵通的男子走進餐廳，並用武器敲擊餐檯。

Source:

當日連登仔反應

突發！岑子杰被長刀蒙面男子襲擊

注意岑子杰仲清醒

請各位自行分析兩次遇襲後風向完全不同，其實岑子杰係仲清醒，請大家先停止將遇襲關聯到和勇，裝修定唔裝修，南亞定唔南亞，甚至講到法案。請停止再拎遇襲黎帶風向，互相指責

等岑子杰回應出黎，再自行分析

記住：
不分和勇
光復香港 時代革命

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道

#PrayForJimmy

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

push

終於明白 襲擊子杰【真正目的】